我地金章安比疤狗打撚到流鼻血唔撚講

屌你疤狗雙人插水就講撚到斷腳咁
我地安流撚曬血都知道哭是沒有用的
全場隻力架同拉傑迪mma 咁打
我地達子投訴下就黃

疤狗駁唔到牙

So9有下走甩12碼

俾你當報仇有突